點解仲唔拉何妖？？？

有晒動機
有晒證據
唔夠料拉都可以協助調查啦下話

白色恐怖
擺明車馬警黑合作
等你地驚 以後唔出黎遊行

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

老解話唔拉得

全部都係自己人，點會拉

拉？邊個拉？

根本完全係恐襲
恐怖分子襲擊市民，好明顯係向香港宣戰

ICAC都換埋人，仲點拉

屌佢老母。見撚到佢就憎
黑警而家做野我就“信住”你可能會追究

push